Jupas放榜直入A1集氣區 (2)

仲有一個星期
祝大家直入A1

A1
A2
A3

每日一拜

A1

a1

巴打你文管放a幾 今年600個人放band a 多過上年十倍真係嚇親我

A2

咁誇張

好似ust科qsa咁
上年收得低就當水泡

我蠢左 應該放科cultural studies

好似好正

如果你本身有23分我諗都入到

得果26個位，原本想駁A2A3, 算把啦。700幾人applied.

太少人既科一定唔岩做水泡

我果陣係uk 問佢報咩好
佢已經叫我報呢科 衰在無23

慘得過有23然後太驚no offer
A2直放poly
希望直入A1如果唔係後悔死

文科23分唔讀bba
三大其實都冇咩選擇啦

你a3呢

City

City已經超中大趕科大

所以我擺BU and City U係band A

排名上係既

喺邊到睇

至少都入到bu啦
你收唔收到cu sci interview

完全冇2nd in, 因為cut off line 都未到

絲打有禮

實際上都係 屌你龍母

班人個個隊UST 係band A. 我講緊19-21分果堆人。

之前有新聞報過 不過得每間u最多人爭嗰三科睇

比我都會
依科廿分都幾穩入

頂 好想知city bba 今年幾多人報

系
city系新CU

笑乜柒

其實cu文院除咗中文都有幾科

我諗到宗研人類學文化管理炸

26個位都唔知有幾穩... 起碼成百個位先叫安全.
所以好多人問我點解唔選擇UST , 我都廢事回應......

cityu 好似marketing 都好多人爭

喂牙 我叫你

你指qsa?
我講緊Ust sci
不過太chur係真既

我係management

咩野樹呀 ?

仲有英文語言學文研哲學

哲學都咁低？

UST Sci 24 分median, 我23,5.... 都有機的.
不過, UST 真係唔like, 太chur. 去到唔想年年包尾.

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, only if vacancies are still available.

Please login onto the JUPAS online application system on 20 Aug 2018 (from 9:00 am) to check if you are selected for admission in the Clearing Round.

Just say hi

咁冇提過 你幾分呀 我有個frd上年入

No offer jupas boy!!!!

Hello Hello.....

你有心讀都唔會係第尾啦

我都有個中同23入中大哲學

我係上年LQ
求offer

個個19-21分, 都隊UST Sci , 競爭太大. 退一步BU Sci 算了.
穩穩陣陣咪幾好囉......

有機會㗎

劉明一身蟻

但bu sci都係收19~21分既人

咁a2擺poly真係太保守

BU sci 舊年都收到22分既人. 18分既亦有.

大唔大

其實有23分都幾多選擇 係22分唔上唔落

唔知㗎 如果你英文好就安全啲 祝你都a1啦

Pray for u also

低分24分簡直係屈啦
文理商三大入曬

mbbs真係大曬 24分都叫低分

話曬都全港頭10%

...

19-24係差？
25以上係中等-好？
當年老師咁講 我咁聽而已

24叫一般啦

個個標準唔同
有人覺得入到三大係好
有人覺得入到u已經係好

你尚算理性 抵我一直支持你

屌 兩個上咗岸嘅

尚算
屌你老尾

agger

屌 你22都大把選擇
你今年上岸啦

我未

改名做成龍啦

中大迷你龍

不了

轉新帳話我知！ok?

佢用兩個ac

話唔定都係用返依個ac 9up

要話我知讀乜

仲用poly email，良心？

舉報分身

等我同屋企人商量下先啦

今年ust 18分水泡係咪爆

我A3先poly

Poly文科

傾咩
有得讀你就讀啦

正確決定

緊係啦

但係上咗個唔想上嘅岸

如果6號見到呢段會跳樓

廣告黎
入到a2都唔知點同父母交代

睇乜撚野廣告牙 屌你老鼠

見過兩次~~生命滿希望，前路由你創

唉唔想入哂銀時

Yes...
22分好難玩
文科撚科科都係搏既遊戲

poly有冇叫你in

成班傻鳩 放ust science cu engine 都唔放qsa la 噉大風險

本身無咩野既
有啲朋友睇住
但唔抵

無
我fd讀果科 話佢果陣都係無interview

546人放band A

我已經玩retake
玩tritake承受唔起壓力了

咪係

算啦我都諗住A3/b4

入到band a都偷笑
有無人可以講下jupas結果係咩形式宣布？

上jupas account

我明 retake真係太大壓力

我全部都有擺

上jupas睇offer result

噉就曬咗一個位

傻鳩？
自從文管文研宗研收分有年超低後
呢3科每年都勁多人報

自己比自己姐果啲就

呢幾科上年又變好少 不過今年應該又多返 文管真係屈機

你估呢三科班教授唔知dse雞投機味重咩
呢3科變成入中大既踏腳石

出名踏腳石
入到去就trans

多數成為懷有中大中文系夢既人既踏腳石

屌 真

cu science 刀系0_0

中大

仆街 我中撚曬

係

你本身想讀咩

迷你龍

no offer了

你當我日撚日9up咩
我係一個有內涵既9upper 善於觀察

我都係想中文

mbbs

假中帶真

祝你成功

教畜

問題係中大都入唔到就要死去bu

YYLAM幫中大中文系好多...
以為文科中大係英文系出名d

以前*

我唔係想做教畜 係真係想讀中文

retake讀完範文就好想讀中文

屌

你思路好特別 同一般人唔同

bu中文囉
佢文科唔差既

Stockholm syndrome
Me2 btw

中文大學讀英文係咩心態

00後no offer!!!!!

夠反差 mk妹會濕曬

g持
利申99

屌 範文先係真嘅中文

吾系甘牙。。。

g持

鐘意屌範文點解唔自己借書睇算

有fd讀cu英文定英教
好似得兩三個男

關你撚事

Me2
00後no offer

而家日日都有睇書 我真係覺得範文啟發咗我

教中文多數係八婆教畜

今次我撐厹巴

我問你咩依家

正牙

我有人支持啊

搵到目標都係好事既

屌你地老母西

一定要大大力咁奶佢塊閪！！

奶到塊閪濕疹!!!!!

依個真

靚女另計

上年個中大中文系教畜教到我lv4

好想奶冬天塊閪!!!!

佢真係好靚
可惜我補欣師
冇補到佢

人地無責任教你5**
教你欣賞中文 演繹中文

不過今年補丫丫lv5

佢資優生 實傲嬌！
想奶到佢塊西出濕疹!!!!

中文都係睇自己底多

你條利生蛇？

winter

錯
長期令佢塊西存於濕潤環境 + 磨擦

濕疹都要奶
不淋灕盡致不痛快

人地e生嚟

奶到你死了也要愛

醫生play

無錯!

變撚態e生

其實你都有變態個面
分分中仲變態過我
收收埋埋仲得人驚

讀e咁大壓力係要上網9up下發洩既

係
我最鍾意捉住啲讀mbbs嘅連登仔屌屎眼 屌到屎都瀨埋

天生無屎眼
唔洗質疑我屙唔到屎 因為我唔屙

你係靚女

New post lm
Offer god

終於搵到你，上個po想覆返你但係1001咗

大家齊入a1

邊到睇報左個科有幾多人報

未公布

上jupas囉 垃圾00後

都冇得睇
垃圾99後

老師帳就有

係既咩

唔知係咪 冇圖我講咩都唔會信

拿 圖牙
我上年上jupas cap落黎

屌你老母

佢係我義母
你如果屌佢 我怕佢會告你

Offer god

新po跪拜offer神
跪求入A1

後門狗就係咁垃圾
教人做假

算唔算虛假文書

cgpa得3.1
點解你得閒到後門po都睇埋

比2粒中free time自己
之後你今晚先見到我

有咩do

我會掛住你

溫下書之類 平衡課業

學嘢 我又睇書先

祝你哋全部phd

Offer God

潛龍兄你估下我A2定A3 ?

新po留名，A1

好波

唉，好有難度。除非有神靈保佑。

offer god

每日都拜一拜
Offer神求下你俾我入A1

我 要 入 A 1

跪求入A1

厹巴 又係你啊 好似有人爆咗你年年ff mbbs啦喎

留名食花生

Lm

大把post話佢啦 唔知真唔真啦

同求入a1
但愈諗愈就愈想讀a3

入到A1就唔再亂玩

你好啊 好人巴

你a1係咩

見你同分好想了解

你好
我係咪9up到好似潛龍咁常出現

So gay

22巴呢 咩選擇

屌 我同你一樣

我都係搏一搏 已經疊埋心水a3

你仔細點排

我都係hku ba

你幾分

英文+4x得23

你有中文5* 我得科垃圾LS
唔洗驚啦 23掂LQ入到啦

你穩過我地

我總覺得3480好伏 poly文科好似好奇怪

我a2 apply咗hku中edu 就24 同median一樣

點解唔中大中教

你幾多 我扣左一分 點會穩
中文同歷史有星

港大姐姐

3480貪有fd讀過

不過諗住如果真係入左3480
就讀到一半走 再玩jupas

其實因為有penalty

如果係我寧願中edu擺A1

屌 係喎 好似中大中教有

不過24搏下中大中文可能都有機

希望appeal成功
Appeal成功我會去黃大仙還神
車公轉風車

re完dse再re jupas

下年又會低分啲？

同求appeal成功
集氣
順手拜埋offer god

上年我都appeal過 雖然今年我都仲有appeal 不過真係難過抽中居屋

咪當gap year
我老豆廿年前兜兜轉轉都city畢業
佢唔止玩兩年 所以佢都有鼓勵我咁玩

444465入左city
想玩多次jupas

我唔知佢個機制係點

如果我本身combine左cert
跟手appeal成功 最佳分數無變
但成功appeal 係咪一樣有得再選過

咁又係 後生玩盡佢

見住同屆已經yr2 搞緊ocamp 我就又做返yr1 fmbb真係幾過癮

玩jupas仲刺激過賭錢

audit ching 想入乜？

我上年蠢左
如果appeal中文會5
果陣諗住反正都考多年唔搞咁多野
無諗過跌分

下年請早

份人mature D
溝女都易D

希望我地幾個搏到盡BA見

但係appeal完一樣分 咪一樣入返嗰個programme

組爸feel既組仔

唔會了
準備出黎做audit 仔算

當初on9
a1 放左中大BBA

不過真係難啲 入到實相認

岩呀
到時D組女圍住哂

想食組媽多啲

ust/hku bba 夠入？

應該夠入HKU IM/ ust general bba
博錯野唉

未玩夠就來多次u life

唔同
例如我本身combine cert 22
A1 BA
佢可以收左其他22 甚至收個21分
而唔選我

但我如果appeal成功
佢個寫法好似係
你個分高過/等於該課程最低分果個
就逼住要收你

定我誤會左

冇呢個本錢去玩多次

入到一定要相認
雖然都好難 希望大家都appeal成功局鳩佢收

組媽都唔輪到你食啦=.=

正確！

FF下算了

一齊出黎做audit 仔

你所講嘅係啱

但係可能佢當初唔揀你係因為某啲weighting or interview表現差距 先會變咗21分嘅人入咗

如果唔係點會22分冇得入但21分入咗

利申真係唔識

22分冇得入但21分左
有可能咩

做audit 仔使咩有錢=.=

姐姐feel好正

中文有星就得

Hku BA 理論上唔洗interview
同無明顯weighting ge

weighting 問題掛

真 做好心理準備a2 or a3

咁你想點 =.=

有 聽過人講上年23入唔到hku ba
但上年最低收21 果條友應該英文7 加左分比佢

我指冇weighting情況

其實諗落好吊詭 個個progrmme都有一兩個係特別低分入咗

A2 A3 放咩呀

Hku ba有冇weighting先

無明weighting
但舊登有post話過eng7+0.5分

唉
撚下好了
人總要面對現實

咁咪重新開始

暗weighting
吊拿星

去做gym前拜一拜offer神求入A1

唔係個個都好似清你咁有咁多時間同本錢=.=

中學班垃圾升學組當初冇人提我放ust bba 上A1

大壓力都要一日操兩次

有我陪你

好多文科佬

信中學真係等食屎 年年叫人讀自資

三大cs依家好難入

咩本錢﹖

js 4006 有中同入左
記得好好咁享受呢4年既中大生活

讀自資都算
班友對jupas同大學收分既認識依家分分鐘仲少過我

唔一定入到
中學嗰時已經好想喺中大返學

見住身邊個個屈weighting/低分過我入黎同我讀同科就覺得自己好ON9

其實係 成班友離撚曬地
廿年前嘅嘢搬返出來

-.-

你又擺左？

我都係第二年先識玩

你54445 right?
我個中同Fd 64444入左
唔使咁擔心

叫左你quit架啦

係呀
望就咁望 因為呢科收生少 變動好大

audit yr幾

我都係

你就入硬中大嘅

但我哂左年

最緊要上返岸

你用咗年成功

我用多咗年但失敗

早知一開始就asso

咁我呢科又未令到我去到想quit既地步
當你係一間學校過得好地地 又投放左心機同時間落去讀 又識落一班fd
自然就唔會再有走出comfort zone既氣量 同浪費多一年時間去追求唔知會唔會令你過得更好既生活...

終於做到大學生

升yr 2

我再大多你一年
邊個夠我多 出黎挑機

咁quit未算遲啦

教會版

不要不要假設我多好
今次分數也太過令我難做
為何總差那麼大
永遠我也趕不到

難離難捨 想入u姐
為何人生 從沒好野
如大學能錄取我這個廢人
誰要retake

你喜歡啦
一年時間話多唔多
話少都唔少

18->23
勁

呢一年令人更珍惜大學生呢個身份

係
唔洗再讀polyhd真好

其實係 未試過咁想讀書返學

一開始邊個水你入poly高清

一個人讀書真係好辛苦，特別係身邊嘅同學都上咗岸
宜家終於捱過咗啦

講講下 好似呢到大部分retake巴打

自己水自己

gpa過三都幾叻仔

好似真係，可能retaker特別不安
利申:我其實係絲

我都好不安

3.7 3.8個班先勁
polyhd升去hku engine

我當初係唔知polyhd同asso有咩分別，真係好on9

絲打你個分夠唔夠入emath
依科好似對retaker有pen

me2

check過冇penalty
但低過上年LQ一分，希望食weighting入到

Retake先會咁不安
我想講今日去左個hong sir拎獎學金

Sorry 絲
其實我覺得retaker先知自己做乜
我上年都9下9下

睇錯左做數教
咁你數都幾勁

好少見女人玩retake
多數都求其算

自修5*

廿尾，要靠M2食weighting

其實唔少
我都至少識4個retake成功

勁

通識呢啲垃圾科 亂黎

咁高分。。

Retake係好易成功ge
如果係毒撚既話

你本身同開啲mk玩
玩自修=自尋死路

衰中文，如果唔係都唔retake
不過都唔係嘅，我另外有女仔fd retake都得咗

毒撚

我都係毒撚 但失敗咗

衰中文咁灰
好想識個玩retake既女
大家肯定好撚多共同語言
睇數據十個好似有七個都係男

不過宜家諗返起retake真係好痴線
又辛苦又孤獨又講運
好好彩先到升到幾分
啲師弟妹問我都叫佢地唔好retake

唔算失敗啦

Yes
長期勸世
話你無我既運氣
又無我咁毒 就唔好走去玩retake

讀asso好過

想入U又唔retake
得返後門可以揀

原來呢到retaker圍爐區

我諗要升3分先唔算失敗

後門好撚正 見住中同個個爆4

我b5冇升過分

Agger
有fd一齊re
結果佢衰左 都唔知點安慰佢
俾著係我都面對唔到

唉
有陣時都幾妒忌d人走後門
讀得又輕鬆又好grade
Poly City 任揀

屌你 26分揸手想點 你跛腳咋嘛

叫佢讀asso
retake失敗咁就一年

26分唔夠入a1牙

好啲三大都任揀

後門真係好玩過jupas

有人呻已經好好
retake呢啲話題感覺上好沉重咁，日常生活中好難同人提起

今年夠

但係我依家retake electives+maths都幾有信心升到分 依家望返dse d突然覺得易左好多

有信心唔代表一定升分

唉...
好想所有野重新黎過

a1收好少人
唔會因為少左考生就跌分

我對自己能力都有返咁上下了解既

大家都係retake先會傾得埋
其他上左岸既點會明

希望

其實asso上U係咪淨係睇gpa

retake係All or nothing
唔係衰一科only都唔值得搏

冇錯 dse好講運
加上個人造化啦
有啲人re到一半先至發現唔夠定力/冇心機
一開波個個都雄心壯志架啦

appeal得係咪可以再排過？

Retake 3科玩combine cert好似幾輕鬆
報city poly ust又唔使扣分

岩呀
asso keep住爆又唔會一試定生死
好好多

最後尾幾個月真係 唔想嚟第二次

睇落實好架
實際成年監獄生活你真係頂得順？

個陣我放棄哂hd野全力谷dse

係咪只要高過入到嗰科最低分嗰個就得架喇

唔係囉
高過lowest唔代表咩

唸起以前仲最想入ibba...

答係個d係咩事...
唔比人地有conditional offer做最低分入去果個？

係呀
jupas個網寫明

下係架咩屌
sor潛水先

唔知佢點計Conditional offer啦
總之係有依個玩法

Yes 起碼兩個人可以瘋狂圍爐
講廿日都唔會講得完

上年有個mbchb嘅唔得
應該唔係科科都係咁

圍爐打j

咁appeal得左個d咪好撚爽
低過LQ都照入

所以appeal成功率好似得1%定2%

咁兩個人一齊就係圍爐架啦
唔通搵多個男同你一齊9up with ur gf咩

佢要再interview結果入唔到

自修生有4%

佢係計好多因素既
同理 education果堆 你夠分都要interview

咁都幾慘

呢d就算啦
揀得呢科既人都唔使擔心話有其他科係揀唔到

佢會ignore咗 因為conditional offer係大學比 jupas只係負責做野派位 唔關jupas事

咁都合理d

真 我地圍爐吧！

Ls都唔關事的
雖然佢救左我
但我覺得呢科野巧on9

Ho gay ar ching

唔撚係掛
我中英得3 a1放咗 hku ba
好緊張

好似收得皮

巴打 a2a3?

以前舊登有人問過 英文3點樣大機會入
啲人至少有個5先得

不過唔洗驚啦
我地呢到大把人都係報hku ba

幫fd 拜一拜 祝佢appeal成功英文上3

唔入咪讀cu 過下hea生活

祝佢成功

如果佢appeal成功就有可能同一間u

Hku唔收讀cu仲hea

A1 HKU BA
有LQ

日行一善 祝福大家都一齊入u

佢要做好入asso/retake準備
appeal成功好少有

好想升到分
我都肯定6/8唔會有A1 2

祝佢成功啦 佢淨係差英文

佢幾分

英文appeal想拎3難啲
但都希望佢得ge..

cu engine lor

其實我唔知佢點計法
自修生佢求其執個sba分比我
如果有人卷面個分低過我
但因為IES高過我拎5**
實打篇野屌爆佢

希望appeal升多啲分啦

話說你a1放咗咩

祝佢成功 ，有奇蹟出現

入asso可能仲好

A2 cu econ
A3 bu soc work

呢兩科面試又面得衰
三個band a 都係meet LQ咋
分分鐘無書讀

同意，如果唔係真心想讀engine會好辛苦

Pp1都應該已成定局
但pp2可能口味唔同掛
祝福你啦

IES 37% lv2 上年

20分就算appeal成功都入唔到熱門engine科
比佢搏入Cu engine
我廿分都未必有料爆到gpa揀cs

37% 你屌咗LS呀sir條女？

記錯 佢唔係engine 係science先啱

Ust sci都夠入既

老實講，我有啲懷疑佢計漏我分，從來冇試過咁低分
3年嚟都叫above mean，今年我個班大部分人都攞5 or above，我應該係全班個grade最低
所以真係要appeal還自己一個清白

屌，9成幾ies得4，應該寫粗口先有咁嘅grade 份卷應該得2

咁樣仲驚
邊有得齊齊入咁happy

science有心讀應該冇問題(唔計前途 )
不過cu sci appeal成功都係要搏

結果就比考評局呃鳩咗幾舊水買希望

要搏 5*/5** bonus

無
佢班仆街都唔撚係睇份野比分
我又諗住retake 咪鳩做

science始終係有興趣讀
不過出路真係
唯有讀下cs野睇下幫唔幫到搵工

真係一大堆 仲要大家都22 23分

收皮啦屌你

我同你同分啊，得一個5*
你有無星啊

咁今年22分以上少左
文科又乞食左
可能高分果堆擺ba都係A3保底姐

佢地入晒A1 A2咪留翻比我地
我估23實入到hku lowest可能22

係 ，要讀啲實際啲野科，叫做有番項技能

唉
真係派左science都唔知點同父母交代

幾驚你答我有
btw今年攞咩？

5*

答有就好笑

努力trans科同埋用science呢個名搵多啲補習先啦
不過其實讀stat已經冇咁乞食
我之前同老豆講讀數，佢第一反應係以為我可以讀上精算之類嘅科搵食

好擔心 345345 Best5 21分 入唔入到poly marketing

認同LS真係on99 我考完以為得4 點知見到有5*都呆撚咗

我諗住有3已經好開心

讀stat冇咩精算intern搵到
依樣已經輸左比本科精算人
btw純數唔讀上去真係太乞食
本身仲要難讀

推一推 有冇師兄可以比下意見

你上網睇下收分先啦

上年average 21.5
話英數有weighting
但係面對未知仍然好缺乏安全感

有冇叫你in?

冇啊 呢下先最驚

所以stat同數都一定要好努力讀 ，為咗自己同比番個交代屋企人都要咁做，希望成為冇咁乞食嘅一群

Elective 讀咩

Econ 4
Geog 5

另外 其實我係rejupas 唔知有冇關係導致冇interview

好似全部商科都冇interview 我a1都係poly 商科

係
btw絲打諗住揀咩書院

weighted score?

我地Oday見好冇 一齊報個Ocamp好冇

咁奇怪
我個fd poly bdce有in

厹

我諗住報FBSA同afs ocamp 如果入到嘅話

Weighting 7 10 10 7 7 5
Geog x5 食唔中個weighting
有d 唔穩

reference

55
入你既ust啦

A1 A1 A1

BA

hku engine
英文3 23分真係唔好抱咁大希望

I am your father

好擔心

系

average 有乜參考價值？

Marketing LQ幾多？ 睇averagr唔準㗎

想揀敬文，應該冇乜人想入

做完gym番黎拜一拜offer神
跪求入A1

想問有冇巴絲in完cu ibba???

大隻仔

唔知點解對新書院冇咩好感
好似好多神科撚同non local咁
不過住足4年係幾正

你重未答我a1放咗咩

佢比既 LQ係21 344454 weighted score 153
我 weighted score 156
冇計錯的話

佢Hku engine

咁就過左一日
仲有6日點捱

我自膠 sor9
見自己咁緊張所以派下膠

返工

依家先搵

搵咩工

我冇搵

你用uscorecal?

冇返工點捱
日日係屋企9 fing

日日打機/做運動/行街食飯

搵咗好撚多私補

做下運動
打下機又一日

我連續打機打咗3個月

敬文感覺上幾warm
同埋少人啲，所以應該比較大機會識到人
我個人本身好摺好毒，柒吓柒吓咁好難識到人
至於舊書院應該多嘢玩
不過比較難有宿
另外我驚yo唔起就識唔到人

唔係 我用番poly出個個admissions figure
原諒我無知 冇玩Jupas DSE太耐
脫離太耐 咩都唔太識

玩Witcher 3玩左3個月

打到厭
又冇乜新game玩

你咁嘅分應該冇問題嘅 希望reg day 見到你

想遲啲入到u join電競隊

Lol ？

最近想玩返lol
有冇清想一齊玩

我都係摺毒個類黎
你住邊區先
舊書院UC同CC都多宿位

Csgo/lol/hearthstone都有玩

我

我玩開單機game

大叫 大狗公
我可能會應你

爐石正呀
最鐘意牧師玩偷牌

你咩牌位

依家warlock zoo 同 odd paladin 當道

利申返：3年前金3

銀1 之前金

S5金牌

爐石=弱智game

唔玩控制牌組不如唔好玩爐石

吊你老母

住邊區唔講啦
但係計咗宿分好難有宿
所以諗住索性揀間4年必宿算

有冇人一齊打LOL

咁夠料同我一齊玩
不過依家d符文同天賦唔識點砌

poly anf

我都係上網抄返嚟 我s6s7都冇玩

屌你

諗住排哂新書院係前面？
得300個位唔知入唔入到呢

窮J好似揀左三大engine

冇囡 慘慘豬

bba就算有都唔到毒撚食

係新三大

你有放city咩

hku ust cu

+1

祝呢度所有人全部同我一樣入city bba

屌你 又話打lol

除左我同B_Bragon巴打之外仲有無巴打都係aim三寶 揮個手

暫時諗住敬文第一
其餘仲諗緊，shho同和聲都好似好多人揀，聽人講排第二都冇得in

23分
ust engine接硬你

等我down返先 比一晚時間我

無揀點入？

Best 5得廿分 等放jupas仲驚過等放DSE成績

點解你講曬我嘅野出嚟

希望唔好咁多人想入

照入
jupas大爆炸！

shho好似真係神科撚先入到/有得in
我覺得擺UC/CC前少少穩陣d

可能見我中文成績倒退唔收呢

你要搵個cs高手先

都ok

入engine=互相玩棍

依個真

屌原來hku ba有星會有喑weighing
唔知poly會唔會又有

牙龍=中大迷你龍。袋定一個防身

唔好對摺毒咁敏感

Tlg

你唔洗袋啦
都用唔著架啦。。。

4c2x幾多
Band a放咗咩

去洗樓

話說你住葵芳？

呀龍呢type我諗都係被人屌果個

我住天水圍，我識唔少數碼暴龍界手足

test tube 探肛

你band a係咩 爬唔到

poly點會學人玩暗weigh

屌垃圾連登lag機

仲有幾日慢慢諗
不過shho專收神科都令到我對佢好冇好感
本身自卑得濟，覺得自己即使入到都融入唔到

衝緊Rank，係銀5係咁比人雷，我屌

有冇食過十勝牛
同fd食過好能正

同我雙排

乞食嘅cu sci faculty

一齊排？ 我main sup

A1 cu sci?

係
所以我寧願入舊書院
新書院好似好多神科人入
唔知點同佢地交流

VictoryProducer 加我啦

JokerVI
唔知個ac仲係唔係度

一陣Add 大家
btw跪求今年比我入到OT

cu sci係A2，不過A1都係cu sci faculty

加咗 希臘文果個係我

變左交友區

姐係咩咩咩

中大見呀

Added

佢地打機add好友啫

女校正

女校啲囡好正

我只係知shho係咁
希望其他唔係咁la

正條毛 成堆八婆

Girls school girls are easy

好有氣質

多謝你讚我

啲囡係咪淫底？

lol?
未考dse之前玩到白金
study leave就刪左

做尖啦 有益身心

有做呀

敬文又好似幾好咁

大隻仔

一日操兩轉

屌你老味

中上

冇你咁癲

我覺得係性格問題

見好多柒頭有囡

一日做兩轉

攰到仆街 10點瞓覺又一日

好理由

有啲女係收兵，打死都唔拍拖
身邊有好多同學都係咁，可能enjoy畀仔追

讀大學唔好咁喇 有水抽好抽

其實係
把口夠勁咩女都溝到
當然唔可以柒得太離譜

男女授授不親

癲
我聽日去舉下鐵先

21世紀喇

咁又唔係絕對
有時都要睇下人地配唔配合

著校服嘅青春肉體 ....

痴線佬 一去不反了

可能細個果陣睇太多電視劇 舊時觀念根深蒂固

落搭

你心意已決，就揀UC/CC啦
唔好同我爭敬文

屌 入大學溝學生妹仲易啦

多我一個唔多啦
不過我第一個choice唔會擺新書院啦

醒未呀變態佬

祝呢個po d清全部入a2

多謝你

唔受過傷點會長大 你話係唔係呀哈姆太郎

可唔可以係A1
雖然A2都絕對收貨

a2 mbchb

乖乖仔係有market㗎
我都鍾意乖乖仔

乖仔要有mk jai樣先好做乖仔
如果唔係只係柒頭

聽人講第二擺舊書院而佢收你的話，學校會問改唔改choice
所以你應該可以擺敬文喺第二試吓？

咁奇怪
我第二都想擺舊書院

你個樣唔可以太乖囉 外面open內裡斯文

讀大學要yo呀 最緊要係同三唔識七嘅柒頭扮熟

讀咗一個月大學嘅經歷

入大學識到新一個會忘記㗎喇

好似係

入大學識到女
=毒撚最大思想誤區
諗住臨40歲去中國山區識女算

我有男朋友㗎啦，不過有時都係會諗起條撚樣，有啲嬲嬲哋咁

其實係識到好多人

不過係咪你條女就唔知

主動啲至少會有frd

利申上年讀咗一個月識唔到女

樂觀啲啦

呢樣嘢係聽人講
我其實唔係好肯定
你可以去中大討論區問
不過點擺就隨心算la

reg day去下敬文睇下先
反正都係之後先confirm

好多人都一堆堆
我自己band3出身 都唔知有咩共同話題

我都係band3出身

band3又點

大把band1都入唔到大學

Band3學習氣氛好差 好易hea咗

上到u都唔敢報校名

啱啊，reg day睇吓點先再作最後決定

我都想自己一個環歐遊

真係架 真係有分別
Band3真係靠自己 SBA又低
Ies又低

其實band1都係hea

係中六先會讀小小書，上堂一樣都係咁玩

讀大學仲諗中學做咩

我學校好撚大競爭㗎喎 可能因為女校，大家當對方係敵人咁睇

Wfc 你邊間中學
我上到黎咁耐都冇人真係會因為你讀邊間中竹而歧視你

講起好似真係有部分女仔會同自己frd鬥餐死

我地日日恥笑佢地

女人好似真係會好勝啲

我好中意呢啲環境 有得競爭
個人先有進步
係band3大家柴娃娃鳩讀無用

如果我入到a1就得返舊書院揀

巴打可以試下學做尖

會有自信啲，操一兩年有好身材仲食到女

首先要遇到，然後佢要肯接受我

女仔咁高做咩

150cm剛剛好

Poly anf/acct 最多咪又係lv4/5
有幾勁
自己慢慢練周睇多d英文一定追得返

本身個人都高大
唔係牙纖腳果堆
但真心開始試下跟我啲舊校ive同學操先

女仔16x最正

剛剛好

150又太矮
起碼都160啦

好

細細粒方便

你靚唔靚先

身高182 買咩褲最好？想買返幾條褲襯Stan Smith

我驚佢咁矮唔夠高幫我含

男仔操下真係冇壞

你咁短

利申：含過

好高 咁都食唔到女

去街市是但執返幾條咪算囉

我69成18cm 都叫短

食女大

a1 a2

長你1cm sor

天生
冇計

臨訓前再拜一拜offer神
跪求入A1

肥

點解？？

科Major既professor全部黎自某三間舊書院
所以學生只可以揀返個三間書院

好肥喎但係
中學都係飲低脂/脫脂多

啲籃波撚溝曬我啲女

原來係咁 ，不過間間書院都有各自嘅好處，同埋你本身都鐘意舊書院就得啦

唔抵得人地玩玩具都溝到女

我都想做學界球星 可以食囡無數

打飛機快過換衫

唔驚 有人要咪得

屌 嗰啲柒頭仲樣衰過我

唔知憑咩

最憎啲死mk玩玩具

好撚羡慕 啲囡自動波

樣衰過你 .....

屌你真係笑能死我
正宗連登仔葡萄人既語氣

笑撚咗

我呢句代你地講姐

係

我係好撚 葡萄

屌你咩同你傾左幾廿個回覆 由ot post傾到jupas面試post再去到依個集氣post
你都認撚左我做絲打

笑乜撚

大家都係毒撚

本是同根生 相煎何太急

我撚知咁多紅字巴咩
性別嘅判定我就淨係睇紅字藍字架咋

依到至少4個紅字巴

WFC

你囉 扮女人

你都係

50步

人妖

咁有詩意嘅名用藍字會冇曬feel

4c2x 有23
Band a放左教大

我係藍絲

瞓前拜一拜
a1
a2
a3

咩科

龍仔，我已經知道今年 rmsc 個 cut off

你由當咗佢係追求對像嗰一刻已經輸咗

收皮啦你咪撚教壞佢
我buy佢嗰套喎

英教 JS8825

最低分幾多

best 5 26 但無睇 weighing

唔記得你咩分，但希望你過到

我隱約記得個細分係孖數 5*，應該捱到既

輕易得到手嘅野人係唔會珍惜 不論男女
所以你要做嘅唔係想盡辦法討好佢 而係用自己嘅特點吸引佢

我retake過
應該冇咁穩

攰啦，抖下啦

但係我鍾意人其中一個重要條件係睇佢對我好唔好 我中學鍾意過2次人，2次都係因為佢哋對我好好

好mean.....

中學就算啦 初嘗戀愛滋味

屌你個死肥閪

有男仔對我好少少就會心動，毒撚心態

呢D最易呃

不過都要睇邊個先嘅，你依啲柒頭就一定呃唔到我嘅

各位我哋下個post再見

有啲眼訓
聽朝又去拎獎學金
希望offer神體諒下我今年大個左
比個機會我讀個靚書

晚安

揀新亞定逸夫好

唔想做fyp

Offer god 我想話比老豆老母知 我其實有少少用
拜

咩獎

早晨

Offer god

求下offer god保佑我入A1

仲有6日 好緊張

訓醒拜一拜offer神
跪求入A1

打唔打LOL?

有冇咁快1001

pubg ok?

部機run 唔到

瞓醒再拜
a1
a2
a3

中屎

會一會 offer god
band a1 a2 求其一個都得

已ON

上緊

起身再拜offer god

訓醒一拜

offer god

每日都拜一拜

拜

A1 唔該

啊！！

你又知咩事

嬲撚到震

a1a2

跪拜Offer神
跪求A1 A2

很想入A1

金牌了

順便拜下offer god

食飯前一拜

開定集氣區3

1001個個開

一日爆一post

出門口去攞billyng獎學金 黑背心短褲
有無巴打嚟相認

英文咁好

淨係報咗mock/one day course ?

仲有六日

開定post先